今日係咪遍地開花既好日子？

人地入元朗，我地去港島，到時係咪唔夠警力出黎金鍾？

警力不會去元朗